有冇人中年轉行做物管

做左好多年文員，最近疫情關係想轉埋行

轉行物管做管理處果D咩人工到

唔會過20K

巴打做緊？

APO果d，初入行預14-16k啦
最惡做係住宅

有工作經驗會唔會可以叫高d

幾多人爭一個位呀
仲想叫高
你覺得同其他人有咩分別先?

呢行唔係易入行咩
都咁多人爭

咁多零售旅遊業無得撈
幾多勞動力

你份人夠襟屌就可以入行

揸巴士
退休揸小巴/ PT車長

果班唔係做開文書野，做到管理處？

被屌能力：100

邊個同你講物管管理處係做文書野？

中年又冇學位 點解要簡你 大把 FG 大學生 靚仔靚女 開 13-15k 都肯做
係就去做保安啦 冇壓力 人工又高過所謂主任

都知除左文書野，仲要湊客

12碼 6日工作 頂唔順

你工作經驗唔相關，點叫到高價

唔想同現價差太遠😭😭😭

不如你捱得住日日俾閪客煩+屌
又俾班客覺得你係奴隸任捽先啦

咪撚同我地爭飯食啦老野

為左錢都要頂架啦

你又做緊呢行？

係煩到你想死 開會又聽班客廢up

巴打做緊？有冇公司推介？

現價幾多? 物管未必好睇經驗 因為都係待人處事野

物管就快要發牌
你中年先轉白紙一張
值唔值先？

現價20k 想搵返17k

8月開始發牌
3年過渡期

2仔牌唔洗入會
但你都要預左升上去既話
遲早都要入會

係咪去到apm果d位就要？

應該冇問題

巴打做緊呢行？

做夠兩年考房署HO，頂薪有5皮fatfat
但下次開board應該請好少人

1號 經理牌就要

咁慢慢再讀

係 不過係工程果邊
apo po呢d待人處事經驗重要d

中年搵鬼要你
搵個fg聽教聽話唔好
你唔係以為做左n年文員好吃香阿麻

連登好似都幾多物管師

fg唔㩒屌呀清

我都想加入呢個行列

正解，我㩒屌

唔介意被屌咪試下
預左入行15 - 16K

執緊cv
準備做物管師

保安就保安啦

看更就看更喇，物管你老母！其實正確啲來講叫看門狗

比保安更專業既物業管理人員🤔😆😘

住宅睇你咩盤，多local業主/租客盤好撚柒惡做

駁唔到

24小時on call ，收工都要聽電話

開定電話 等接尊貴容人既call😘😘

依家講就口響

情緒控制已經準備好

講就天下無敵，到做落就想走

其實...
岩岩返第一日已經畀人叫左出去畀客屌

有D客會要你私人電話
尤其D痴線佬,有事冇事都打畀你

習慣下啦，我之前比啲路過既痴線佬捉住都係咁

緊係唔好比啦
我地經理都唔建議比自己電話d客

緊係唔會啦,但佢會日日打黎叫你畀

有心轉就轉，呢行雖然惡做要睇班業主面色同你諗唔到嘅投訴，但起碼唔會失業，吹水叻會做得幾開心，入行門檻唔高，夠經驗就可以跳，1-2年已經跳得，最緊要識人就有位走，但唔讀書就上唔到經理，升盡spo人工25k-30k

吹水真係好緊要 成日出去吹下水就一日，幾過癮

我唔吹得
所以就頂唔順

唔會 捱到

啲人吹水好勁，揞住良心講假話、講奉承的說話

係，係咁拖字訣...
我唔敢話自己好有良心好正直
但我過唔到自己
完全幫唔到人解決住屋入面既野
但又要扮幫佢又要扮唔關我地部門事
Btw
巴打轉左邊行

我做到呀

jobsdb冇乜post for轉行
好多都要2~3年經驗
🤔🤔🤐🤐😔☹️😟

依家武肺, 邊會見工住呀
係都phone interview / online interview

等下啦

怕好工俾人搵哂😭😭😭

太上心喇 有時係要傳下波，咩都自己揸住係手會死得好快

政苦

見你報左ho 我都仲諗緊，我外面做物管人工好過ho

ho 跳point 50k喎

鬼叫你窮咩！捱過3年就喺一條好漢

跪求工作一份

我過唔到自己
幫唔到人=無乜用無意思
又要昆個客話搞掂
可能我岩岩出黎返工 先咁有責任心
未見識到社會黑暗

大把廢中都唔㩒屌
人又老學野又慢
你係客都想有後生仔serve你啦
依個時勢撚搵到咩
入到行都係做細公司
成世做apo/pa

我都未學識點樣耍太極，真喺有排學

淨係做到apo?

我好㩒屌 盡情屌我吧
😚😘

一個半個就話，成班業主加經理都幾麻煩

湊客，仲要幫經理食屎💩💩🌝🌚

等樓主入行分享務管生態

法團,業主,經理,住客,4個一齊加埋屌柒你

到時上黎日日放負

我有一個口，一個屎眼，兩隻手
4個屌我岩岩好

依家邊有呢支歌仔唱
之前搵既時候全部都係西工,得住宅

我驚你第一日畀人狂屌
唔知你真係準備好未

呢個時勢仲請人 應該得番d閪住宅盤

預左要捱住宅

要忍住

呢行唔係成日keep住請人

師兄呢家都可以睇定夜晚返學可以點樣進修，反正要轉行決定左就去到盡吧，洗濕左個頭就冇得後悔走回頭路

睇左有prodip 讀完先上到會

係 可想而知物管係好好做

都冇辦法，明知山有虎 點都要去行

cv唔靚 年紀又大
點解要升你
個個都做經理 邊個做下欄野

15k左右

你都做開文員啦

我文員咪係做文書野🌝

有冇物管DEGREE先
我之前APPLY極都冇

唔係物管degree 就冇機會？

咁又唔係
易請啲咁囉，同埋人工可能畀高少少？

想呃餐飯食咁

我入行時唔洗物管degree

幾十歲人仲同d fg爭entry位
仲要大機會爭唔到
cls

幾多年前到

香港就係咁痴線

依家學歷通脹到連呢啲工都要degree

香港就嚟冇哂非大學生架啦
起碼都要張野雞topup🌚🌚🌚

無degree都得
但會畀少啲
冇咁易會in
但物管依家呢個時勢都大機in過其他工好多
唔係個個岩做

係，都惡做
唔係人人頂得住🌚

無degree做黎做去都係細公司apo 成世1xk
有degree又正正常常 做兩年都20k啦

無degree，in都唔in你

即係要讀物管degree啦

啟勝個D,暗盤都要有DEGREE,唔係物管DEGREE都OK,但可能叫你做PA

唔洗物管degree，但起碼要有個degree，但最盡只可以升到去高級主任，成世人 2x k 左右

唔係物管degree要做pa??

你入左行先啦。。。我驚你最後做物管既clerk 咋

咁慘 做返文員

正正常常都上到經理啦
再做上去都有人十萬八萬or above
不過最勁果班會轉行/入政府

經理都5萬 唔洗入政府啦

好多人都上唔到經理，一世做主任

主任仔餓唔死就算了

讀唔成書咪係
u grad既正常30都做到apm啦

做到apm有幾多錢人工

30k up la

30k到

我諗住spo已經30k up
係咪諗多左

靠年資加上去咪有
不過同期既可能上到pm/spm

你會唔會諗得太簡單
幾多突發野
又要睇埋屎渠 通渠果d等等

yes, spo仔貼近30，apm 30k up

做得經理都有返咁上下能力🤔🤔🤔

呢行大把大學生做緊
D人學歷愈黎愈高

無經驗無學歷加上大年紀
覺得入行機會比較細

大學生做咩睇唔開做呢行呀
唔好爭飯食啦

有急事仲要隨時返工

大學生周街都係啦
有咩咁特別
所以連degree都無果班
都唔洗諗住做大公司/有得升
唔同以前

睇咩盤啦
做左幾年一次都未返過
whatsapp都唔覆

我已經準備好八達通 隨時坐車返工

我做主任仔

好多都廢到仆街
英文又唔識 把口又廢 待人接物又差
上到高級經理/區經理先多正常人
有能力就唔做物管啦

d法團當你乜都識 係又問唔係又冇 仲要多意見
每個pt佢隨口尻up你要做一輪study

咁我入行爭飯食先

收到over 30歲既candidate apply entry level
我地會掉撚份cv
依家10個人爭一個apo位
搵個態度好既8大fg好過

今時唔同往日

唔俾人中年轉行 好賤呀

希望我有機會轉行

最近in過份物管專睇清潔
regret左
都算related field掛

利申 做開外判清潔公司

咁都唔得？ 咩理由

我regret佢
因為揾到本系工

嘩，嚇親我
如果係佢唔要你，真係大大打擊轉行人士
🌚🌚🌚

你邊位 CV柒咪掉
你估我地開善堂

根據我幾年工作經驗
除左個村經理紅褲子出身乜都識
d清潔主任十個有九個都是廢的，對清潔點做完全零認識

3x 個d 都仲好d
fg個班我成日3個月唔見左佢

厭惡性行業喎
啲住客好pk的
人工又低
明明唔係你搞到佢
個個客老馮落黎就鬧人
做慣文員呢啲hea工
好難頂呢.....

根據我認識
商場/工廈/政府外判比較好做
住宅狗也不屌

管理公司黎講(依人員離職率)
中海/南豐> 啟勝/信和/佳定/康業iss>>>>>>>>>>>>港基/高衛

我覺得自己咩都唔識

利申：pm

講真，好難要求做清潔既人有咩學歷，所以要佢識好多野咁係近乎無可能。

我會請最靚女果個

請我得唔得

利申：男

有無興趣轉做保安?
夜更18k應該唔難揾

你下面班靚
成日覺得雲石拋完光會好似新咁
搞到我成日要拎部測光機落去

即係iss離職率好高？

保安都睇佢唔起

唔太高， 係港基高衛要特別點名大伏

事實上做得靚既係有分別…
之前我揾間叫誠x果間係做得幾好，後黎個會貪平揀左另1間，d水準真係睇到差好遠

做住宅最慘係分分鐘個清潔都惡過你

差別只在於， 同你磨條友hea磨定磨幾浸

請我做mo得唔得，唔要做保安

我都見証過唔少新黎既po, 得罪個清潔大家姐，俾人整古

估唔到係度都見到都見到忘巴你

我都唔係做物管，related field清潔
我個位有好處，成日扮落site去架步炒股

點解要做物管
物管好L惡做，又要俾人當保安

賤撚過狗
比客屌
比腦細屌
比技工屌

清潔工投訴清潔問題係好常見既

我都成日俾人當洗廁所

讀唔成書無一技之長，又唔捱得，可以點

穩定行業呀

咁咪做保安囉

做mo plz

保安喺物管嘅其中一個範疇

做物管冇前途，咩都講年資講人脈，經理話咩就做咩，錯既都要做，鞋要擦足，屎忽舉高。
到你老左，你有既只係年資同一個爛鬼學位

已經好足夠啦

睇黎巴打會長做

樓主同自己過唔去
你唔會係想做到退休都仲比人媽叉緊掛

你個表達好misleading
明明係以離職率黎講
iss >>>>>>>> goodwell
咁人地咪以為goodwell離職率最少

香港無一個行業比物管更on9
大學生，返工日常係上樓幫人睇屎坑點漏水
間中又要幫看更頂位巡樓
初一至初三要返去屋苑扮開心睇舞獅
夜媽媽要返公司巡樓掛名做夜巡
初入職份糧連一個正式看更都不如
隔個星期就要開夜會
陪班阿伯阿嬸開法團會議
要明白做得法團委員，10個有9個都係不負責任9up
唔夠人講就撻你一句：我做義工架咋
咁就乜9都唔洗理，管理處職員食晒
假如你犯賤 咁都頂得順
唔好開心住，惡夢先岩岩開始
因為總有d更on9既同行勸你讀書
洗10萬8萬讀張物管cert
然後成班同學on99打晒飛機覺得物管係專業
專唔專業就自己諗
但人工肯撚定唔係專業人士果個水平囉
扮乜野專業啫？咪又係行內有班老屎忽
成立個濕鳩學會cap班後生仔水
人唔笑狗都吠
最慘係做左幾年，洗濕個頭
走又走唔到
一世到退休都係奶班on9法團袋底
做雞引d客開心，都話可以賺得多
賺夠仲可以洗底從良
做物管？法團永遠覺得你係門口狗
發達唔洗諗，餓又餓唔死
你諗下，將來你要去見女友家長，未來外母問你做邊行
你又要吞吞吐吐唔知點講好
哦，咩話？物業管理？咩黎架？搵幾多呀？
屌，原來係樓下管理處果種呀？
你係女仔既父母，你會點諗？
將心比己，有d野呃自己，係呃唔到一世
趁仲有小小青春，轉行啦

做物管，賤過洗碗
記住呀

終於可以見番呢篇潮文

都要了解下既

師兄都係apo?

仲有做雞同物管既比較果篇呢

做雞多勞多得，做物管做得多無L用

本科讀物管既人唔做物管
本科唔讀物管既人走去做
自己諗下

我聽到好多人話有D APM 得廿幾K,話經理位其實唔多,難上
但有D又話好易上

近年apm易上左喇，未讀完書大有人在。

十幾年前我岩岩入行，未讀完書做apm會俾人笑同串

喺wo，之前做物管嘅同事，大部分都唔喺讀物管嘅

我都未見過讀物管出身既人做物管

屌,就係物管班廢柴搞到我多左野做
連個經理都係廢既
利申: 隔離工程部

咁你轉左行未

以前早多5-6年前就可以叫高到既
而家咁多人無工開，轉做呢d，你都識講易入行啦
有個保安牌就得
好多講得好聽既叫管理處，物業管理，禮賓部
實際咪保安

呢行就餓唔死 不過預咗係湊客為主

利申做咗兩年想轉行

返到就訓着

好中point

得1個point唔中，就係巡樓
唔夠人巡咪停巡囉，我做咁多年都未自己巡過樓

乖乖地做返文員仔啦

做左唔夠一年加左次人工 得21k ,

利申:份工比狗做 想轉行 有無介紹

轉行要由頭黎過
14k

做商場

Basic 萬7
Ot 萬5
月入3萬無難度

要咁多ot？😱😱😱

係咪好多人爭，好搶手？
我見冇乜聲氣咁

餓唔死已經叫唔錯

我呢
就唔係做物管
但我有客係
基本上你返高級商場商廈
唔難有依個數
但應該就幾辛苦
唔辛苦個啲就萬零唔過二萬

咁辛苦d搵多d 🌝🌝🌝
得雞碎咁多唔夠用

其實我都唔知點解佢地要ot 咁多

推

咁你開始搵工未

物管1年exp都有21? 邊間

我都想做

岩岩開始左

歡迎你黎到地獄

我好樂意黎呀

推。。。。。。。。雖然我推唔郁

幫你推啦

人到中年即係三十幾？

多謝你幫忙

係 30中至尾
好老了🌚🌚🌚

見jobsdb d post
apo都要3-4年經驗

沉哂啦, 呢D垃圾工, 冇人做

好想做，但連apo都要3~4年經驗

我入行時零經驗

係咪疫情關係😔😔😔

巴打做左幾多年物管

佢全部都寫有經驗
照apply就得

加油呀你

照send啦 唔好理 乜都唔send就會冇工

唔緊要 反正會壓價

預phone in多啦

whatsapp video call都得架, i am ready

推🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚

香港新增48宗確診個案 包括40宗本地病例

更多勁爆猛料，請下載《東網》APP：

物管既煩惱😱😱😱

係咪已經嚇怕左你？？？

冇野阻到我入行既決心

開萬4萬5左右就合理

d業主/同事中招呢?
呢個時勢個業主係大堂嘔你點做?

$17k 會唔會太高😂😂😂

我一入行時得14k，人工又低又多嘢做，VIP成日揾你麻煩，仲有個中女上司
做到日日懷疑人生

物管全部閪工黎喎 點解想入行

就係你呢啲垃圾開咁撚低頂爛市
阻鳩住地球轉
一個二個失業入呢行 但求有工開 鳩開人工

無撚有錯，難得近年d人工水平上得快，就咪L俾佢停，大家一齊叫高佢

去到邊都見到你
不過真係太多仆街頂爛市
我apply n份都冇聲氣

唔好返工見到就得喇

放心 冇apply過你個間

真心唔好頂爛市，搞到啲老闆成日壓價

前世自作孽
今世做管業
物管歡迎你

我不入地獄 誰入地獄

其實物管 無經驗
同無讀過相關學科
係咪唔大機會請？

以前有做過保安

我都想知大唔大機會
好撚想入行呀

咩都準備好，只差一個機會

等待一個機會出現

又未到中年既

我都想轉行
但係send勁多份都無回音
有啲有interview 最後都收皮

唔好放棄呀，呢排難搵工呀
呢行通才，咩人都入得行

加油 一齊搵工入行🌝🌝🌝

唔好抱咁大希望, 唔好咁美好化

巴打其實你係咪做緊?

總好過失業呀

大家咁話
加油

你仲搵緊?

我都覺
諗緊.

入行做半年 一年先啦，之後轉工追得返

咪傻鳩 你下份人工係睇呢份人工黎加
你咁低起步點追返上去

睇你能力

你做左幾多年先
你可以係做左10年先轉
如果你係幾年就咁
我冇野好講 一係你太特別 一係你好叻

咁唯有話你好叻仔

保佑搵到工

入左行兩年
做緊住宅了

工程部ato留名
日日打機過日神

一齊上樓啦仲打機

做咗四年兩間公司都係住宅呀我

有同事同你差唔多跳左去商廈

如果有外國牌例如IWFM呢？

Po個名係幾好聽，物業主任，屌，但啲工作完全冇技術可言，求其搵條友都頂到，做得耐連自己都睇唔起自己，呃人話除左工程之外，咩都關我地事，但要管清潔園藝保安，有幾難高中生都做到啦，種咩花你又唔洗識，射比花王做，鋸樹又係搵外判
利申：做過一年po,太hea，對自己既知識完全冇成長，所以而家轉做工程

工程點會唔關po事 po都要跟架

但po唔係解決問題果個囉，都係叫工程佬去 build in。

剛剛轉工
24K PO
有啲後悔嗌低左expected salary

嘩！邊間可以開到咁高？

2xK offer 我之前有2個係手 唔講太多，有同事mon post

應該咁講，要hea係可以勁hea, 睇住人做，甚至睇都唔睇，就話自己跟左就。

但另一角度，要真係識真係熟，就要勁過落手做果個。例如園藝你可以俾個花王種完就算，但你想做得好，應該係要俾建議/決定種咩，門口可以種爆掌花貪佢過年時開紅色花夠好睇，大面積既斜位重肋杜鵑貪佢有花外又唔難種，普通花槽可以種黃金葛夠粗生…

要識無可以好多野識，學唔學到野睇自己

種仙人掌咪得

所以應該嗌高啲

再搵下

我都想搵到咁高價

係，絕對係hea有hea做，但盡心盡力都得
睇你自己想點

唔係唔得，但要考慮既係1. 仙人掌多數無花+無葉，靚就一定唔夠其他靚。2. 風水問題，香港人唔少都迷信，原則上得d殺位種得仙人掌，如果係前門種，應該會俾人屌死

ching好有心得咁

做得耐俾人屌得多就自然識

我都想入行俾人屌下

咁可以考慮下做雞，做雞俾人屌得多收得多，做物管俾人點輪都係得雞碎咁多…

ching hoball !

仙人掌不死
可以塞住啲客把口
你諗下 成屋苑都係仙人掌幾壯觀下

十幾年前u want潮文呀嘛

比較做雞同物管，大概係做雞揾得多又可以揀客，好過做物管

做物管好過我中年迷茫

好過我人生迷茫

我要做物管呀！！！！！！！！

推！！！！！ 幾時可以甩P

推唔郁呀

做通宵保安啦好搵過你做pa/apo好多

唔得呀 我要做管理處 我要做apo

有咩令你咁堅持

係錢 係薪金

唔好咁睇唔開啦
你本身做咩架?

保安多錢啲

有冇物管做做下轉行既例子?

考housing officer

有冇人轉左第二個工種
巴打好似一直考緊定做緊

33歲先想讀番個Degree遲唔遲？

學人中年去進修下啦

某程度都係物管，雖然d野完全唔同。

我有個委員係退休hm, 佢成9日講自己有40年物管經驗。

轉工程見過一兩個，有個好似本身n展既degree 唔知點解過左嚟做物管

無L有錯，又話要錢，明明做保安仲多錢。
揾個大盤升上保安經理有2皮幾。

係咪麻煩友嚟

呢D最撚麻煩
好撚鐘意話鳩自己住個度既物管人

條友似亂咁嚟唔知自己想點咁

ENGINE唔做走去做物管

又唔係亂黎既，只係唔清楚現實又唔聽人講…好多未入行既人都會以為物管好做d, 但其實做保安爽好多，錢分分鐘高過管理處d職員，但有事就叫人揾管理處

有啲鳩嗌主任，我有次開鳩完一個廢老波dklm 完全弱智咁

又唔係wor, 好多時佢知d野無得做，會開聲幫口…

當然，有時佢都有d野係用房署角度去睇，咪唔岩洗囉

前半正到 dklm 有啲白痴解極都唔明

呢行on9 既點係，太多人指指點點，又要理d廢老感受…事實上唔係管緊物業…我個人係同意馬騮國既做法，迫d業主每5年要翻新，咁先係幫d物業保值，香港就下下諗縮數，於是請唔到叻人做物管，搞到成行都咁頹。

有次講整電線，有d人走黎問點計錢，個委員走出黎一句：物管如果想絕對公平係無得做，唔會咁傻逐個單位計用左幾多米電線，一係就按份數計，一係就平均除。

佢講一句好過我講10句。

進修都可以
不過要入返一行高人工嘅

巴打有料學到嘢

google 下每5年翻新係咩玩法先

係呀，呢個委員好野黎架。

巴打坐左呢個盤幾耐？

jobsdb勁少工囉

巴打你真心係物管頂尖個批

呢行唔鼓勵做得好
近呢年我都hea左好多

冇用咖 做多只會比人屌
覺得你係fing曬佢地啲錢

無L有錯，所以點摸到個位，自己唔洗點做，但又d人唔會覺得你9 hea就係一門藝術

依家唔係轉工潮

做FM好過喇…

我都一樣 本身個人好白 坐office又一日
因為疫情轉左做藍領 曬到勁黑 日日做到手腳酸痛
但人工只係高左少少 因為無經驗 係收學師價

無識人 純粹早大半年前做文職俾人裁左 本身搵24k個月
覺得無樣技能好易俾人俾人淘汰（本身垃圾商科畢業）
跟住就走去整車 日日又熱又曬咁做 對住班老屎忽
試用期萬5-萬6
依家做左大半年 人工加到19-20K 學徒價算好
叫做疫情期間都有工開 無失業 夠一年可以拎埋機電署技工證
身邊就好多人都失業 都局住轉做裝修/7仔

我都垃圾旅遊畢業
你整車嗰到邊到搵？
見好多學徒價都食水深
你又會搵到

我純粹搵返我個區既車房，人工最高就去見
見左幾份 依家依度個老細覺得算好人所以就係度做
有幫老細處理埋文件野 因為班師傅個個英文都唔識多隻 所以就叫我幫手處理野 所以先咁高人工
唔係既話 講緊街邊學徒 其實市價都係萬5左右
尤其做車依行 退休潮 無後生入行
因為人工低又辛苦
變相你肯學肯做既 其實升得都幾快

岩岩開始做真係好辛苦，好唔適應
依家做左大半年，先慢慢適應到
一開頭幾個月真係做到J都無心機打
扯都扯唔撚起

做商場濕鳩主任仔， 一星期番五日[shif]
21.9k, 13月糧+1個月bonus
外加洗衣車船津貼1.2k
醫療例牌

做開運動應該都頂到？
等我又睇下車房先
直接走入去問？
其實車返返工時間多數係點

咁可能呢個運氣另你人工更好呢

做開運動會好少少 唔好拎下零件又無力 拎呔又無力
你上indeed,勞工處士但搵都一堆工啦
人工低過萬三蚊唔洗諗，除非係供埋你讀書個學徒計劃
就咁新入行 萬5萬6係市價

岩呀 諗返以前做文職 朝9晚5 做下文件野出下單入下單又一日
依家日日做到飲2L 水都唔夠 人工仲要無以前高
不過依家個時勢仲有得你選擇咩...有工返咪算好
有時見到好多巴打WFH,收住錢係屋企返工
但人工已經高過我一截 真心好羨慕
唯有安慰自己 做車起碼唔驚俾人炒 又一門手藝 移民又加分
香港車仲多過人，大把驗車，保養車要做
餓唔死你 但發達無你份

大撚把人做文職做到中年先黎俾人炒先至夢醒
搵唔到工先黎轉行
我早排咪公司請左個學師 40歲人 之前做室內設計既
我20幾歲人要教佢做野但係佢一拎少少野就話重
人到中年先做學師真係好撚慘
重野又拎唔到 學野又慢過班後生
要轉行就20-30好轉
做手藝野好講年資同體力 好少少十年內上到位 點返人做野
唔好彩就做死幾十年
你幾廿歲 有幾多個十年俾你儲年資

了解多啲先啦

18grad 轉行搵到份APO 15K 做公屋盤

A B team home office, 加加埋埋十五日假, 算係咁啦。

邊間唔講啦驚自爆最痴線果班有社工睇住 煩膠多就真嘅 不過對住呢班人唔洗太上心

[url]透唔透露得咩盤轉咩盤？[/url]

知唔知讀物管轉出去可以撈咩
比人水左去讀hd做左幾年好想轉

大把 呢個行業對社會經濟冇咩貢獻 係個政府同地產商搞出來既社福行業

巴打做緊呢行？？

保安都係物管既一份子

唔係 有朋友做 同埋有了解過

普通寫字樓大廈坐枱果d 做左都幾年未升到經理級

聽講去做保安守墳場守水塘係順工來

咁要睇你果棟野d客麻唔麻煩

墳場冇人會麻煩你

24k 係計埋b仔？

無可能喇，唔計已經入左cih同hkih, 全行可能無5%人有物管degree

當你話要努力工作，就證明你唔岩做物管喇…

如果有個有冷氣既更亭同暖爐，就真係100%筍工。

2牌普通degree 嘛，1先要物管degree

啱

出左官方指引?

物管degree…行內所有老patpat都係攞住hkuspace果張pro dip, 你叫佢地攞2牌?佢地屌死政府都似。Shitty個master都係近年先多後生讀…

我諗應該係玩老人牌架喇，所有cih同hkih chartered既就直接1仔算…未入會既就叫佢地3年內讀個short course俾2仔牌。

都係之前啲料咋

係，班友wfh, 所以好多野都hold住

上年出左份咨詢，將物管拆左幾樣野，每做2樣就要攞牌，俾學會d老patpat一人一信屌死左，所以我就唔信最後出黎果版本無考慮d老patpat既利益。

入2個學會個網，入會方法有講，就係讀佢地指定果d課程，再填cpd同俾錢

應該行呢個架喇，呢個先係最合理既做法。

之前果個係話將物管分做管理，清潔，保安，法律等等，好似係6個定7個範疇，只要工作上中2樣就要攞相關既牌…聽完都覺on9 喇

send cv都冇回音

依家WFH 等下啦 冇人會認真做野

而家都係，不過分左公司牌同人牌
公司提供多過一範服務就要請有牌嘅人管理

老屎忽過渡期安排

指定認可課程

理得佢呀，我呢d老人牌玩家，從來無擔心過

我想返工

又見到你啦巴打
近排好嗎

都係咁啦

比一份$17000 物管工我啦 唔該

好想甩p 推post

我要返工

你搵下物管post
大把敗走

所以我考慮緊 好多顧慮

我！要！做！物！管！

通常d樓又唔會咁窮，點都有幾個月既管理費係袋既，而且亦唔係所有人都唔交錢…

我聽返d 老人家講同睇過d 文件，就算係當年沙士咁既經濟情況，物管人工係無減，只會迫下管理公司減下酬金共渡時艱就算。

呢個信息令我更有決心加入物管

點解
不過我做左幾個星期都唔想

物管真係不了，乜都管，煩撚到嘔

呢個都真
巴打諗好轉咩行未
又見到你

可能繼續leasing

咁又係,可能係個一份D野唔岩你姐,其他可能OK

有冇咩國家推薦

巴打 想請問保安 仲請唔請人？
失業中

我想home office 阿屌你老母

有冇巴打做緊MTR物管部？？好唔好做

有frd做緊，d客西到爆

西客預左去邊都有，但package 吸引都考慮過檔

唔知係咩我叫得太高
今次in都冇得in

黨鐵最賺錢既係物管，你話吸唔吸引?
不過你又要預，全港最西既客戶群組就係黨鐵上蓋物業班友

商場及住宅

入到先講

Apply 咗
完全無消息

我就apply7 月頭果期
我都諗自己無得in了

你叫幾多

全世界文職工作黎講得幾行無事，物管係其中之一，而當中入行門檻應該最低係物管，我地仲有請緊人。

日日有樓起 你驚會冇得做？

做商廈工廠咪塘水滾塘魚囉，如果做住宅，d人流動又快，樓又keep住起，就真係唔驚

今日一日WFH都未試過

今年

我敢講 你繼續叫17k, 我下年升職你都未入到行

我個份返完長短週就補一日假 拉返暈就5日

咁癲
我返半日咋

星期六返全日真係差d
我覺得返5日係基本

我個份係jobsdb 到搵
我諗通常都係好似我咁 補返假比你

Sosad

1個星期了

物管有架咩

睇你老細把口架姐

希望聽到有call 咁高失業率好驚

都係呀 我都怕失業先唔敢走

返緊商廈JJ留名

其實都係塘水滾塘魚，有經驗果班都係咁走位，只係多左d人想入行。

我做MO既 商廈其實都幾多APO位 even operation都係 又唔見有好多人爭

但jobsdb都冇乜

Developer果D都好多 金鐘中環果d

巴打 我都做緊TO 你要睇幾多個盤?

點解要轉做物管
日日比人屌
做跟車送貨貨好過

做特首都比人屌啦 有邊行唔洗比人屌嫁

判頭裝修師傅送貨師傅就黎連清潔姐姐都可以屌9我地

真

俾清潔工投訴清潔問題先正

我d frd仲走緊
不過做開一定易揾過白紙

我都唔想做了
準備閃水

跟車都要捱到先得架
搬年貨都搬唔到
咪又係俾師傅屌

On site的

無之前咁癲喇

尋日咪公佈左24萬人

問題係唔少人根本唔洗做/ 唔做一年半戴野係無問題

巴打做左幾多年
想交流下行情

其實係
你唔買野淨食野都係每日1百

之前有諗過轉行做物管
不過14k起步有啲過唔到自己個關
放棄左

大把人樓供完/住公屋，過去對上次真係經濟大鑊係03沙士，08年金融風暴係香港黎講其實好小事…即係香港大概有17年經濟大榮景，大把人呢17年fire左，甚至真上岸，根本做野只係買花帶…我條保安50歲，上年話唔做，專心睇仔，問下佢原來佢有3個單位係手…

真，班保安本身有錢 有啲又收緊幾個仔女既家用

都係低技術飲食業班人姐 果理點做po呀 最多爭保安

呢d返工=打發時間
3層樓 痴線

一d d喇，有唔少都大老千/真係低下階層既，但有d就真係唔驚…另外見過1個係政府收地，10年前收400萬條保安即時辭職唔做，話根本唔洗做都夠過世

點解要話人地低技術，下一句我唔講了

但你之前係返咩

香港2個單位，1個自住1個放租，大6仲有1個

依家坐我隔籬嗰啲全部都中坑黎
睇怕佢地都係呢一類

所以我從來唔會睇唔起啲保安，望到有啲新入行當自己大過佢就成日睇唔起佢地

會計文員仔

部份人都係退休後揾野過日晨/ 退休發現計錯數唔夠錢/老左俾人炒。

見過最勁係前東方紅經理，貨櫃碼頭經理…

我自己請過1個佢時代會考有16分既人，我請佢時已經講，你果時有16分已經好勁，l仲要maths有B…果然佢真係幫我好有條理咁打點晒成個場。

一樣，覺得自己都on9埋

所以呢行夠安穩 唔怕冇工開
做主任仔做到退休
依家spo都有25k啦，過左疫情又加價搶人潮
其實冇得輸

岩岩簽左約，所以都仲要諗諗同睇其他工
但又未諗到同搵到，巴打你轉邊行呀想

我覺得我做藍領仲好

其實我之前都做勞力工

唔辛苦邊有錢
又唔係有料本身

我之前果到有個退休紀律部隊 非狗，又係幫我打點得好好

英文2屌..

你開價幾多

依家都唔知搵咩
得呢個on9 offer
做都唔會長

呢份要求好低

玩車另一樣野喇…我地行頭好多時泊車唔洗錢，養車超抵

係計劃緊買車